如果玩林鄭個細仔後面1秒，就要奶林鄭個到1秒，你會奶幾多秒？

《媽媽今天被川普叔叔制裁了》

調返轉得唔得

唔奶林鄭得唔得

我玩你奶
winwin